勇武搏一鋪 VS 重覆14年和理到輸

盡力搏一鋪，輸咗就移民
繼續和理，我信警察同政府仲有人性

自推十連

pish

盡地一搏，和理非可以成功到，14年已經成功左啦

盡乜9地一博理智d啦俾你打死晒班狗又點?

咪撚分化 勇武和理一齊做

BE WATER

搏完輸咗又無錢移民可以點
唔通要奶共

非黑即白?

林鄭最驚係你拖長到10月1

條問題錯誤引導
樓主要解釋下

偽命題

兄弟爬山 各自努力

今次輸左既後果係以後中共會出盡全力控制香港
慢慢將新彊果套o係香港實現

推

白痴

有人話要打死班狗咩

博一博既意思唔係衝上去送頭，係戰爭要改變。
記住勇武同和理非一定要兩條腿同時走，決一不可！

如果真係打死晒班狗
咪我地成立新政府囉

係咪又想拎解放軍出黎撻我呀

咪話咗各有各做
連登仔唔好見人正評你又跟住正評好冇

戰略

各有各做
咪撚再分化
呢個世界唔係2分法